賽馬日係大春袋，逢星期三六日，佔領馬場！

【賽事取消】政府或損失億元稅收 料今月內難補賽

一齊入場賭馬咪好囉

佔 乜都佔

唔好痴線啦

藍絲阿叔打撚死你

不停排隊唔買飛
不停排隊要人check飛

投注站同馬場地下都有好多唔中嘅飛
千祈唔好攞曬過去俾佢地慢慢對

大家千祈唔好係馬場果度
放紙箱加鬧鐘加一部垃圾電話

好多馬主都係有錢佬

馬會幫香港唔少
搞黎做乜

夠我打咪試下

推

馬食左tg 會死?

老廢藍絲屙尿都冇力喇

唔死氣管都有事啦 啲馬咁貴 金主會巧嬲嬲

馬場難啲走喎，搞啲會拖支那落水攬炒嘅嘢優先，中資都未拆晒

每跑少一次馬政府收少一億稅
絕對係攬炒

攬炒

入去比狗圍？

中環先係 你睇班狗下就影都無

用雷射筆射下馬已經會取消啦

全港大三罷
唔係仲俾佢咁安樂馬照跑下話?

push